如果你係希切老師 你每日會同牙毛點過..

7點：起身
730: morning q
8點：早餐
9點：post-breakfast q
930: 返工
10點：sexting
11點：飲杯latte
12點：lunch
1點：去jyp搵佢落佢去後樓梯執返劑
2點：係錄音室偷偷係枱底摷佢
3點-6點：sexting住佢做嘢
7點：收工
8點：pre-dinner q
9: dinner
10: post-dinner q
11-3: sleep
3-5: 趁佢瞓到好冧插醒她
5-7: sleep

2點果個幾刺激

你都算幾君子..

cosplay

有左女唔使打機?

見佢呢排都係打幾場aram 其他時間都係攞嚟做愛

可唔可以叫埋其他twice 沙拿 連仔 依d...

我同沙拿個個weekend做愛

唔怪得打咁廢 實係momo枱底含緊

跟個timetable sex仲忙過返工

佢代打狗嚟 睇佢操作都唔似有鑽

利物浦嗰個？

00.00-23.59 同特別需要教育專家texting解讀牙毛講緊乜 + 諗緊乜

收啦白痴

2020仲有人用我利説笑 巧失望...

一路屌佢一路要NICONICO

你咁樣姐係話牙毛係弱智姐..

叫床聲niconiconi咁叫都有少少恐怖下..